hkcc ccn2019

屌你老母呢科伏撚到仆街 個呀sir又基全程英文
又話自己唔係killer 一睇就知佢厹 女就靚grade男就收硬皮 話自己唔會keep住d a食屎啦 5%A 屌啦

想中伏就讀啦屌

真心post無人理

今朝成功走到

lm

我啊唯

全程英文

全英文有咩問題

我都唔知有咩問題

呢科不嬲都全英上
屌英文都唔掂
學咩人上大學

陳同學
乖乖讀書啦

聽講陳同學想引人drop走呢科 等佢自己有得reg 好狗囉

辣殺牙蘇仔唔識英文

呢位ching唔好亂講野 我想reg中醫

有人GE讀呢科咁大膽

呢科出哂名靚grade 咁都有人屌

真
好彩最後都有offer